

%---------------------------------------------------------------------------
% estilo/classe   
\documentclass[12pt]{article}               			
%\documentclass[12pt, twocolumn]{article}               	



%---------------------------------------------------------------------------
% pacotes que serao incorporados	
\usepackage{sbc-template}						% padrão da SBC   - sbc-template.sty
%\usepackage{latex8}							% padrão da IEEE  - latex8.sty
%\usepackage[brazil]{babel}   
\usepackage[portuges]{babel}   
\usepackage{graphicx,url}
\usepackage[utf8]{inputenc}  
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}



%---------------------------------------------------------------------------
% titulo e autores	
\title{Transpar\^encia em Sistemas Distribuidos
}

\author{Andreia Wizbicki, Augusto Ferreira, Maiara Capra e Paulo Ricardo dos Santos
\address{
	Curso de Ciência da Computação\\
	Universidade Reg. do Noroeste do Estado do Rio G. do Sul (UNIJUI)\\ Cidade - RS - Brasil\\
	{aswijui, gutoferreira1010}@gmail.com, {maiara\_capra, paulorica1}@hotmail.com}
}

%---------------------------------------------------------------------------
% inicio do doc
\begin{document} 

\maketitle

%---------------------------------------------------------------------------
% arquivos com os capitulos
\input{secoes/resumo.tex}
\input{secoes/abstract.tex}
\input{secoes/intro.tex}
\input{secoes/trabrel.tex}
\input{secoes/conclusao.tex}


%---------------------------------------------------------------------------
% estilo da bibliografia
\bibliographystyle{sbc}                   			%  bibliografia da SBC   - sbc.bst                     
%\bibliographystyle{latex8}                   		%  bibliografia da IEEE  - latex8.bst



%---------------------------------------------------------------------------
% arquivo com a bibliografia
\bibliography{biblio/bibliografia}
 

\end{document}
